{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025100",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 오션빌리지펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約案内チェックイン時間は午後2時、チェックアウト時間は午前11時30分です。  追加人数がいる場合は事前にご連絡ください。  最大人数を超えると入室できず、払い戻しはできません。  未成年者は同伴や同意がなければ入室できません。  次のお客様のために時間を守ってください。  施設を損傷したり紛失したりすると、損害賠償をしなければなりません。  客室で魚や肉を焼くことは禁止されています。  個人的な炊事道具は持ち込みできません。  客室での喫煙は禁止されています。  娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 利用案内IPTVとWiFiを利用できます。  客室でインターネットを迅速かつ便利に楽しむことができます。  バーベキュー場をご利用いただけます。  共用の屋外バーベキュー場でご利用ください。  炭、グリル、金網、はさみ、トング、テーブルクロスが提供されます。  客室テラスでは炭火と焼き物の使用が禁止されています。  他の宿泊客の迷惑になる可能性があるため、テラスではご利用いただけません。  炭、グリル、網を利用する料金があります。  4名基準で20,000ウォンであり、追加人数ごとに5,000ウォンずつ追加されます。  屋外プールをご利用いただけます。  ペット同伴が可能です。  5kgまで可能で、1匹当たり10,000ウォンです。  最大2匹まで可能で、犬用パッドを持参してください。 ペンションで楽しめる活動海漏らし体験ができます。  海漏らし専門ペンションで胸の長靴、海底サーチを体験できます。  滑稽に必要な道具は無料で提供されます。  船釣りが楽しめます。  船上でクロソイとイイダコを釣ることができ、朝6時から午後4時まで可能です。  共用トイレとシャワールームをご利用いただけます。  周りでATVやサバイバルを楽しめます。  干潟体験も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後2時、チェックアウト時間は午前11時30分です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は事前にご連絡ください。最大人数を超えると入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は同伴や同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼くことは禁止されています。個人的な炊事道具は持ち込みできません。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "IPTVとWiFiは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを利用できます。客室でインターネットを迅速かつ便利に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場をご利用いただけます。共用の屋外バーベキュー場でご利用ください。炭、グリル、金網、はさみ、トング、テーブルクロスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室テラスでバーベキューはできますか？",
            "answer": "客室テラスでは炭火と焼き物の使用が禁止されています。他の宿泊客の迷惑になる可能性があるため、テラスではご利用いただけません。炭、グリル、網を利用する料金があります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールは利用できますか？",
            "answer": "屋外プールをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペット同伴が可能です。5kgまで可能で、1匹当たり10,000ウォンです。最大2匹まで可能で、犬用パッドを持参してください。"
        },
        {
            "question": "海漏らし体験はできますか？",
            "answer": "ペンションで楽しめる活動海漏らし体験ができます。海漏らし専門ペンションで胸の長靴、海底サーチを体験できます。滑稽に必要な道具は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "船釣りは楽しめますか？",
            "answer": "船釣りが楽しめます。船上でクロソイとイイダコを釣ることができ、朝6時から午後4時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "共用トイレとシャワールームはありますか？",
            "answer": "共用トイレとシャワールームをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周りでどんなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "周りでATVやサバイバルを楽しめます。干潟体験も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 596,
        "QA": 621
    }
}